新政黨【官警黑建】 正式成立

有冇邊個義工想加入?

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

WHY NOT BOTH ?